仲有邊度有得整手蠟?

係屋企揾倒細個整落啲包剪揼手蠟
而家想整又唔知邊度有

杜麗莎夫人蠟像館

玩具反斗城 我見家姐買黎同佢個仔倒模對腳

依d點樣可以保存得耐d?